有沒MPF 點擺位

要供MPF ,聽高手講每月轉一次
有兩個戶口
一個宏利 一個匯豐

唔明宏利未來投資指示,改左都係投番之前簡個隻

玩股票基金係咪好快沒哂d 錢

用左預設投資算